{
  "ADD CONTACT": "添加联系人",
  "ADD NODE": "添加节点",
  "Add Node": "添加节点",
  "Add Smart Contract": "添加智能合约",
  "Addr copied to clipboard": "已复制地址到剪贴板",
  "Address": "地址",
  "Always use Integrated Node or your own remote node for full privacy and trust.": "始终使用集成节点或您自己的远程节点来保护隐私和信任。",
  "Amount": "数量",
  "App Directory": "应用程序目录",
  "Are you sure?": "您确定吗？",
  "Available Balance": "可用余额",
  "BUILD TRANSACTION": "构建交易",
  "Build Time": "构建时间",
  "CHECK SC": "检查智能合约",
  "CREATE WALLET": "创建钱包",
  "Changes applied successfully": "更改已成功应用",
  "Clipboard": "剪贴板",
  "Closing current wallet?": "关闭当前钱包吗？",
  "Comment": "评论",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Contact deleted": "联系人已删除",
  "Contacts": "联系人",
  "Create New Wallet": "创建新钱包",
  "Create new wallet": "创建新钱包",
  "DELETE CONTACT": "删除联系人",
  "DELETE NODE": "删除节点",
  "DELETE WALLET": "删除钱包",
  "Data saved": "数据已保存",
  "Description": "描述",
  "Destination Port": "目标端口",
  "EDIT": "编辑",
  "Edit Contact": "编辑联系人",
  "Edit Node": "编辑节点",
  "Endpoint": "端点",
  "Enter 25 word seed phrase": "输入 25 个单词的种子短语",
  "Enter hex seed of 64 chars": "输入 64 个字符的十六进制种子",
  "Enter password": "输入密码",
  "Error": "错误",
  "Fast Registration": "快速注册",
  "Fast registration": "快速注册",
  "Git Version": "Git 版本",
  "Hex Seed": "十六进制种子",
  "Integrated": "集成",
  "Integrated Node": "集成节点",
  "LOAD WALLET": "加载钱包",
  "Language applied.": "语言已应用。",
  "Load from Disk": "从磁盘加载",
  "Matching contact:": "匹配的联系人：",
  "More workers is faster but takes more cpu ressources. You decide!": "更多的工作人员可以更快地进行处理，但会消耗更多的 CPU 资源。由您决定！",
  "NEW WALLET": "新钱包",
  "NO": "否",
  "Name": "名称",
  "Network Hashrate": "网络哈希率",
  "New Contact": "新联系人",
  "New contact added": "已添加新联系人",
  "New wallet created": "已创建新钱包",
  "Node Directory": "节点目录",
  "Node Height": "节点高度",
  "Node Height / Network Height": "节点高度 / 网络高度",
  "Node deleted": "节点已删除",
  "Note": "备注",
  "OPTIONS": "选项",
  "Password": "密码",
  "Peers (In/Out)": "节点 (入/出)",
  "Progress": "进度",
  "RECEIVE": "接收",
  "RECOVER WALLET": "恢复钱包",
  "REGISTER WALLET": "注册钱包",
  "Recent Transactions": "最近交易",
  "Recover from Disk": "从磁盘恢复",
  "Recover from Hex Seed": "从十六进制种子恢复",
  "Recover from Seed": "从种子恢复",
  "Remote Node": "远程节点",
  "Remote Nodes": "远程节点",
  "SAVE": "保存",
  "SAVE CHANGES": "保存更改",
  "SELECT": "选择",
  "SELECT NODE": "选择节点",
  "SEND": "发送",
  "START": "开始",
  "STOP": "停止",
  "Saved locally in your wallet.": "已本地保存在您的钱包中。",
  "Seed": "种子",
  "Select Node": "选择节点",
  "Select wallet": "选择钱包",
  "Settings": "设置",
  "Space Used": "已使用空间",
  "Success": "成功",
  "TXp / Time Offset": "TXp / 时间偏移",
  "The Dero blockchain is an account base model and requires a one time POW registration proccess to avoid spam.": "Dero 区块链是基于账户的模型，需要一次性的 POW 注册过程以避免垃圾邮件。",
  "The comment is natively encrypted.": "评论已原生加密。",
  "The registration process found the POW solution. You can now create your wallet and send the registration transaction.": "注册过程找到了 POW 解决方案。您现在可以创建您的钱包并发送注册交易。",
  "Use Integrated Node": "使用集成节点",
  "Version": "版本",
  "Wallet": "钱包",
  "Wallet Addr / Name": "钱包地址 / 名称",
  "Wallet Name": "钱包名称",
  "Wallet is not opened.": "钱包未打开。",
  "Wallet loaded successfully": "钱包已成功加载",
  "Wallets Directory": "钱包目录",
  "Word Seed": "单词种子",
  "Worker Count": "工作者数量",
  "YES": "是",
  "YOUR TOKENS": "您的代币",
  "You didn't add a wallet yet.\\nClick 'New Wallet' button to continue.": "您还没有添加钱包。\\n点击 '新建钱包' 按钮继续。",
  "You didn't add any contacts yet.": "您还没有添加任何联系人。",
  "You didn't add any remote nodes yet.": "您还没有添加任何远程节点。"
}